《王國之心》全系列登陸PC平台！Epic商城獨佔

2002年開始登陸PS2平台的經典遊戲系列《王國之心》終於要登陸PC平台了！在今天的Epic遊戲發佈會上，Epic Games正式宣佈，《王國之心》全系列將在今年3月以Epic遊戲商城獨佔的形式登陸PC平台。

《王國之心》全系列登陸PC平台！Epic商城獨佔

《王國之心》全系列將於3月30日正式發售，包括以下遊戲作品：

《王國之心3》+“Re Mind”DLC（60美元）

《王國之心HD2.8：終章序幕》（60美元）

《王國之心：記憶旋律》（60美元）

《王國之心HD：1.5+2.5 Remix》（50美元）

熟悉《王國之心》的玩家都知道，該系列由於《王國之心3》拖延多年遲遲不出，導致在前兩作之後又出現各種多平台分支，再推出遊戲序號為“.5”的整合，也算是業界獨一份了。但至少《王國之心3》是清晰明白的，這是2019年初發售的系列最新作，距離2005年的《王國之心2》已經間隔了很久很久。另外，《王國之心：記憶旋律》是在2020年11月發售的節奏遊戲最新作。

我們再來整理一下。《王國之心HD：1.5+2.5 Remix》包含以下遊戲：

《王國之心 Final Mix》

《王國之心Re：記憶鎖鏈》

《王國之心358/2天》

《王國之心2 Final Mix》

《王國之心：夢中降生 Final Mix》

《王國之心RE：coded》

其中部分遊戲是最早登陸掌機的HD移植版本。接下來介紹一下《王國之心HD2.8：終章序幕》，又包含在《王國之心3》發售之前推出的三款作品，分別是：

《王國之心：夢降深處HD》

《王國之心 χ Back Cover》（電影）

《王國之心0.2：夢中降生》（散碎的旅程，一次性章節）

上述所有遊戲均會在3月30日登陸Epic遊戲商城。現在商城的系列頁面已經上線。略顯遺憾的是，除《王國之心3》有繁體中文字幕和《王國之心：記憶旋律》有簡繁體中文字幕之外，系列其它遊戲在商城頁面中顯示均無中文字幕支持。每個遊戲都單獨列出了系統配置需求。其中需求最高的《王國之心3》推薦配置如下：

操作系統：Windows 10

CPU：Intel Core i5 7500 (3.4GHz), AMD Ryzen 3 3100 (3.1GHz)

內存：8GB

儲存空間：75GB

顯卡：Nvidia GTX 1070 (8GB), Radeon RX Vega 56 (8GB)

終於等到有Pc版

kh3 都垃圾嚟 利申 fans

屌你老母臭閪我等咗咁多年 你出垃圾共匪epic store

希望不日上steam，同舊作加中文化啦

Steam期待

要轉場了

王國定軌跡
無限續作雙壁